一齊贏錢的約定～那樣清晰

慢

1

頭

屌，慢左慢左

文學盧

負皮贏大錢

尿

盧盧贏大錢

渣架 咁慢 仲諗住話用呢個an機入埋黎好撚熱鬧

hi

Shhhhhhhhh

樓g係雞

系

Good night lo sir and every bro

嘉琪有冇開谷講馬

真係拖贏

唔記得我開post

支持

樓g係你

巴打拖lin NG SACHED

Gd nite

柒過伊g

說得好

bro

傳染左派膠習慣

係

我屌你地老母

受左咩刺激

反彈

典睇熱拿亞 亞亞

我愛樓豬

43寸長腿?

其實你唔講我發現唔到

請除褲

40

正評盧po名

我都係

想奶

我36 42 40

miss u

想訓醒 收蚊 邊場好投資

sp?

WA DIU

不如下次唔好開係吹水台 好多cdrom

盧咁醒 點會呢啲失誤 扮緊野咋

咩WO

咪撚on9
我真係會走
？

駱駝？

希望出果兩埸都可以頂住
驚得濟補飛又得

借d意自爆搵job

你傻了，佢真係蠢

我系真心架

Ptg

g

喂 陳皓賢 信唔信我用對波夾到你窒息

係咪補多個主Ng

lm

艾拉

我對肥仔波大過你啦

夾我好了

樓主正臭g

唉 盧ignore me

我操你媽

聽埋一路向北先訓

正評

盧盧 鴨乎？

我一路傷悲 離開有你的季節🚬

狗會真係好垃圾

波爾多主盤

咁你唔好賭

茅 8.5了

盧蛇
就訓

x2

盧蛇仲有無水

10.5...

我就訓著 希望訓前飲到水

ky是咪要？

重心一場
墨爾本城4:0

搞事？

費城聯

最憎人食煙

跟

補對家W??
利申唔識補飛唔好問ME 驚UP 錯

煙剷死xx

直屌？

ALLIN了 唔中一齊插爆樓G個屎忽

公主你對我講？

國米cup啦

盧b一齊訓？

不了

盤

公主冇j

想

原來係度

🚬🚬🚬🚬仲未想睡

想見我

隔住都覺臭

直屌屌唔屌得過

走了

想含

屌你！訓啦！聽日賭死人的

唔好啦，美職主場惡過狗

同問

伐木者又黎喇 不過讓半一

Skip 1 skip先 得150

如煙，因給你遞過火～

咁快轉左台去單丸迅

如火 卻也沒溶掉我

咁多人有共鳴
Kerokerokerokerokerokero

KuruKuruKuruKuruKuruKuru

盧盧盧盧盧盧盧盧盧盧盧盧盧

Tamatamatamatama

dodorodorodorodoro

Ccccccccccccccccccccc

好多痴線佬

Gggggggggggggggggggg

我

lmlmlmlmlmlm

楓同擱淺先正

你

Smsssmsmsmsmsmsmsm

請三場都主
求你

69696969696969

呢兩首聽親都好up

久未放晴的天空
依舊留著妳的笑容
哭過 卻無法掩埋歉疚🚬

左右左右左右左右

696強陣又贏

盧 留著邊個既笑容

約嗎 樓g

我有老公不了

情人為何要跟你對分！！！

半3全10是夢？

國米肯入波未

般尼茅夫 務必請你要刷夠11c

11

gay

事旦一邊開多兩c啦

般尼刷角入波

請開大比我

你係羊？

艾拉
法蘭

10.5 唔練膽了 等夠鐘直接睇結餘算

結衣老公唔係咪得

俾多角，thx

Real so Ng try dd

我係公主

盧狗

4c

國米入波啦

法蘭

過兒好同你無怨哦

唔cup追和把撚呀

錢又贏唔到
成日捱夜賭又捱到喉嚨痛屌你老母

點解盧咁夜仲未訓

國米求你反cup

漢堡咁都無12

不如比對面入埋算啦

補6分鐘入一粒啦國米

單雙秘笈:
看單是單, 看雙是雙
看單不是單, 看雙不是雙
看單仍是單, 看雙還是雙

祝手足今晚單雙都勝

艾拉10c bomb

法蘭快入

絕殺啦

漢堡

最後兩分鐘啦國米

又玄了一點

Nyc 1-0

買不到

dum春

皇蘇1-0 紅牌

幾時出架我又miss左?

法蘭請你要入

冇出

國米垃圾

真係NYC
想死

波爾

9up 但無買？

盧蛇 有尿嗎

法蘭克福

小夫 艾拉 頂住

嚇死 nyc

波多野 岩睇嗎?

般 繼續刷c

頂住

般尼整幾個連c雅黎

唔係 係打緊LOL 冇留意佢2點開波
頭先有講到

頂撚實呀

ho yin 頂實

2:0

我都係頭先打緊搞到無買

艾拉就頂住
不用再入

般尼好波

NYC 係最後一埸有信心

入波都要刷角呀

派我

Me ok?

我？

艾達神救

聽日大把信心

般尼角大是夢嗎

般尼要刷角呀
艾拉頂住1:0呀

不是夢

5x6斷兩關，嘔血

我要連c雅呀般尼

Gdnite all and lo g

有場100%的波

晚安

想g

般6c

我要11c呀

般尼W

屌 唔記得買蒙比你唉

法蘭求你

可能係好事

般尼雞湯瘋狂落底刷角啦

你幫過埋關聽日食法蘭克福腸

法蘭比多2c

要入球

上星期出左

連佢c雅個臭四啦

希望
今日好幾場冇買到都中曬

法蘭入佢

召喚連c雅

落底玩角球旗啦

法蘭要贏

召喚般尼角大奇蹟

法蘭請入

訓先 幫手屌屌般尼雞湯

any a米上盤？

得番幾分鐘，好難屌

法蘭克福 要入球贏波呀

是但一邊俾一粒啦仆街

10.5 crashed

連3，4c吧

放棄10.5

角大應該收了皮

盧蛇 345有冇水啊 冇水典賭啊

貝迪斯學人讓咁多點睇?

法蘭我求你入

求你

般尼X艾拉 Next goal 鋸樹

得翻2.2鋸到？

貝迪斯[-1/-1.5] 對 奧沙辛拿[+1/+1.5]
有冇大蛇教我點睇

累鬥累 唔好買啦
點睇熱拿亞下盤

我想問呢 過關[0/+0.5] ft00係點計

0:0都唔知踢黎做乜

法蘭請你絕殺贏波

半格

贏半格

Thx

點解讓咁深 +1/1.5 想買佢
AC狗都唔屌 我冇信心不買了

Gun u

斬樹佬點睇？

下未買呀

漢堡係時候入波啦

arm ah

法蘭我嗌到喉痛

I know
U dont buy i dont buy

最後個下咁都唔入

0:0ft 11c

唔入就比法蘭入啦

11.5

出左兩埸都嬴
我GEL

般尼
艾拉

Gel 回大血啊 我愛你

🤦🏻‍♀️

波爾多宜家已經7角

ho yin gel

求派

50k了?

大勝利

晧賢玩個半鐘=我一個月糧

一陣點睇？🤔

佢又羊8k

多謝各位 有教好訓了

斬木佬

我冇

係時候抽我派了

未 跟左盧 打算訓了

多謝晧賢

奧沙廢到喊 降班膽
佢對切爾達都係受半一
反而頹兵betis讓一球球半
我覺得讓深左 似主反底

唔好咁講
只不過玩200 500 對我黎講嬴輸又好似冇乜野咁
食餐飯就冇左 自細都窮 咪想嬴多D錢
又可以幫下屋企

你番生

波爾多1:0

有沒人要斬樹佬

早波不了

買左7半場波未

之後果D唔識賭了矛大蛇
上次都係呢D波輸 都係訓覺了
明天再玩

諗緊串唔串

祝羊派我

仲有6k追 cash out先 一陣心雄就仆街

早抖

上盤要全格

串咩

派錢咁派
矛跟到

同路

7半 串斬樹

5穿6斷紐狗

3:0 !?

痴撚線3-0 你地買左唔同我講

... nba

紐狗都買
中過伏了已BLACKLIST

咁我其實又幾鐘意佢啲人
以前係英超會睇

開波前有問 不過無人理

係咪應該買主其他

打緊G 梳

賭即埸斬手指

perez

買其他好過啦

柯篤尿真係訓

唔識美職.. 單頭比較好

10蚊

nyc

串埋賓菲加 -1 訓

熱拿亞下盤 信心

唔理了 照買+1/1.5 信心唔大 小注好了

各位晚安

星期六 79
貝迪斯(主) 對 奧沙辛拿(客)
讓球
客[+1/+1.5]@1.88

$ 5,000.00 信心唔大

Gun

半11

波已多

All in jor liv 同條5*1
唔中戒賭

ALL IN 5*1

5*1 小啫。
But利

屌你比人秒入 追和pleaee

Nyc

奧沙 熱拿入波plz

貝迪斯上盤支持區

食屎啦唔比我屌

煮面食

送外賣比ME OK?

屌矛了訓

貝迪斯上盤gel頭收錢區

支持GEL頭

希望唔洗洗番個頭

gel

比地址 幫你叫

我要你做外賣妹

盧蛇仲有乜水呀

睇睇下po發現個名點解咁熟面口
假LO

fc達拉斯同埋蒙特雷有無同路

fc達拉斯

點解呢?蒙特雷第4對第6讓1/1.5，唔會太深?

單，雙
請50蚊過關

早晨

咦淨係出面升左盤狗會冇升

Orlando 7.5 8.5 9.5

fc達拉斯cup未

停c果陣想入7.5足水 貪心左入唔到

Sor 角球雨

機員0c

廢城上呀

有冇水

好多水

rapids 9.5s
蒙想等即場

無人買廢城咩

盧sir愛隊又出現了

有個城字都

已放棄，冇kaka都俾人禁住打

嘉欣我想哭

收到

勿quote

盧蛇出左

sor唔記得咗

達拉斯追和未

岩聽

Ky咁早

廢城1:1

入多粒

達拉斯刷角機

Kybb 我跟親你都豬

比達原來輸咗

可能我黑住你😪

星期六日返0900

原來是你

8.5 1.67開盤

達拉斯8.5 gel 大大力

好大雨
小心路面

Orlando 7.5
8.5 9.5

出門無掂過雨

機員一轉眼7c

達拉斯唔開客主冇錢賭了

真•刷角機

你睇 我冇跟你又中

般尼正仆街

9c

有12.5s足水會入

btw我有出急流9.5s

費城聯7.5 8.5 9.5

嘉欣食晒

有啦

12.5s 2.00

繼續訓先希望贏

Ky地震即場角點買好？

11c

5.5先會考慮買

蒙等8.5足水？

orlando 2:1

奧2:1廢

睇完中場話你知
btw 費城聯個13.5s倒水咁
1分鐘1.9 1.82 1.75

追平啦屌

入左9.5 2.02 一注咋

費城今場咁刷得

死廢物，和都唔得

12C

落後埋應該爆硬

有無入13.5s足水？

刷角機
btw2.5大左

12.5s 1.98
13.5s 2.02

13C

12.5s

仲追唔追14.5s

停C完場ok?

收手唔追，玩下場lu

80分 14.5得1.87，
平時已經足水啦

好似會14-15完

15.5s收息

no goal收息仲好

無入咁低水既

漢堡個場一球都冇

美職no goal 好危險

83分 14.5 2.6

最少有多1c?

salt city 1球都未入過
LA又全敗
呢2隊

可能13c-14c完

達拉斯cup未呀

廢城

打和！

14c

達拉c cup未

想買salt lake

屌又朝早波重傷

屌你FC達拉斯

ky ft14c 睇中開心過贏錢

反cup 吧

cup佢

地震 6.5b

托盧卡 頂住

不過我輸返1注比佢

5.5好過6.5

Salt why封？

cuppedddddd!!!!!!

達拉斯cupped

急流俾多粒

蒙8.5

地震有5.5

蒙7.5 8.5啦

達拉斯好波，全格

變左7.5 入唔入得過

蒙8.5入？

=雙數

我意思係會有多一球

戴拿模應該c b？

大師 出左salt city 100%不敗

蒙特雷8.5 2.33

你就是我的大師

10.5 b 就得

總之墨假好易雙

阿特拿斯紅乜9

地震個角般封成世

輸死馬會 爆左咁多c 馬會睇細應該

祝贏

蒙 6c

急流 阿特

leon又豬波

7c

急流1:1

2:2

下盤頂撚住

大家早晨

伐木者點睇呀

bought左大奶奶

1.5/2全格
追番急流輸個啲

gchi

急流請你俾我走盤

地震cashed!

請不要鬆懈，咬緊牙關

9C CASHED

ky 7.5 8.5

急流

墨假10.5似細

伐木者點解仲封緊盤 唔係有即場咩

美職不嬲遲開波

50蚊點起g好
買馬未羊都已經豬鳩曬

朝早問完大家fc達拉斯同蒙特雷之後訓撚著左

橙

如果蒙開唔到10.5，7x1就係斷佢

La 10.5 ok

墨假11c未

3分鐘兩角 幫你嗌

買5到8.5買左9.5

打緊邊爐

錯過了2串1
達拉斯單
蒙雙😕

頭先75 mins 9c
10.5 1.81 1.89
似細了

屌你急流入未

斬木1：0

伐木1:0

賽前買7x1
MLS X Mex

1:0

單雙王 流巴

即刻幫你度，又訓
叫你賺錢又唔賺，我就番緊工，又錯過賺錢機會

唔想賺錢你早啲講，我叫你黎番工⋯⋯

急流求絕殺

流巴，單雙可以點睇

尋晚六七場淨係找卡數唔中😕

琴晚同fd 通宵飲酒

美洲猫 唔識買了

另外 由於琴晚愛記好比心機咁贏左場波
小弟我已經追數成功
錢唔多， 但都想派100比大家
首十個留言 抽1個100
ky,樓g,盧蛇 原諒小弟今次未能派比你地三位

留名

LM

買哂兩邊

Lm

me

立於不敗之地

雞湯半3全6

其實我都係9up下
平手 平半盤通常單
半一 一半通常雙
再定多幾個條件去加一減一
最重要係估計入球相差

你地全部彈撚開，頭十都係我

報警，又打劫我😕

等我仲好俾心機講單雙😭

要轉行了，專開telegram channel被jer

十連我抽一百蚊入落戶口

原來係睇盤

係勁🌸

流巴又黎料

流巴又開始痴線

名額已滿
下午三點抽

唔係場場睇，但係通常會以盤黎做base去計

LA cup未

1-1

ky激流ft 7c cashed

6.0 反cup

我條7x1

訓左 miss晒

La 2:1

la cupped

La 10.5b

in 大師 ky trust

Ok 自己試試先 多謝流巴

I am back

蒙特雷落地獄未？

salt city rc埋

56k?

10.5S
今日未贏過

10.5s

斬木1：1

馬會死都唔肯開低水4.5入球細
明明上星期好多

不死了？

自己試玩十蚊先啦
咁快又多謝
諗conditions 都諗到傻

其他人話單雙玩運氣
佢地未試過單雙快感，佢地未試過研究單雙

10C 頂實

未試過先會話玩運

單雙賠率同球盤差唔多，而且係固定，唔會五時花六時變
最正係資訊掌握係自己手，唔洗度莊點諗，其他人點諗
係最單純既賭博方法

1400湘南屁馬

唔好講咁多 比狗會啲人min post就

買左。橙

半場已開全大

詠巴你個細

11C

等日乙盧算

鹽湖

朝早波
當買左一萬個橙

日乙盧呢

碌走曬

臨訓沖左幾舊落廁所

啱啱訓返thanks ky 7.5 8.5

不賭早波啦

今日澳假清潔龍對貓叫係咪繼續阿德一定得呢

幾舊姐 好快就贏番

次次半注先贏 平注就輸

開個咁既盤比我愛隊 姐係贏撚硬姐 今晚唔買唔好話自已賭波

我點同皓賢哥
大家都知我

我都想要阿德

...

唔好喊

直屌贏啦腎哥 有3倍幾

有同路嗎

Same road

我利

各位早晨

不了
mc 95%

佢地改球盤我咪買盤

我利子表示唔想接受但今晚鏝贏9成

讓到-0.5/-1

我利就係果5%要支持我愛隊

早

劫富濟貧

嘉琪跑馬未

嘉琪今日有冇頭馬拉

落雨喎

朝早又輸兩注

雷神係咪會怕凍

12點買咩

抵死啦唔幫我含
成日去溝仔

應該贏1球我覺得

12點skip
1點bee

日乙唔等我盧唔好話自己SICK 波

因為出面全部半球狗會開半一？

想要不死鳥

3.5s

不死了

波蘭2:2

頭先都想買，但之後買左2:2 3:2就算

岡山平手

不死鳥

盧呢

小注了半和

仲有4.5s

讓球 星期六 96 奧蘭多城 (主) 對 費城聯 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.01 $5000

$5,000.00
讓球 星期六 79 貝迪斯 (主) 對 奧沙辛拿 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.88 $5000

$5,000.00
讓球 星期六 80 AC米蘭 (主) 對 熱拿亞 (客)
客 [+0.5/+1] @ 2.07 $5000

$5,000.00 $2,500.00
讓球 星期六 97 FC達拉斯 (主) 對 新英倫革命 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.91 $5000 $7,275.00
讓球 星期六 98 肯薩斯體育會 (主) 對 聖荷西地震 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.76 $5000

$5,000.00 $2,500.00
讓球 星期六 101 利昂 (主) 對 托盧卡 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.77 $5000

橙

我場熱拿亞奶左野
咪叫你唔好買降班膽奧沙

我痢來吧

80蚊 推即場推推下上左千2

博佢有半格
下次聽你話

利同修仔角大有冇同路

角球計到我傻，conditions 仲多
仲要無嘉欣咁準
越玩越嬲😡😡😡😡👊🏻

利曼大戰通常冇C 十年FANS

想要西鑽🤔🤔

😁😁😁😁

唔見左個卡套 入面有重要野
依家賭乜撚都沒心g

盧早

跑馬！！！！

盧日

我盧早晨

gd morning lo sir

盧仔

午安

g持

R3買3重彩先

落大雨 打吡多變數了

可唔可以講下啲注碼點分配

瓜達半9

推係無分配

唔似bee wor

對唔住

長智識了

bee 唔好咩？

長智識了
試吓咁玩先

松本山雅呢～

打比 達羅素 英雄

3:2

HARROO everybody

美洲虎cupped

尼卡沙好波

想買澳職

晨早q

GCHI

嘉琪

All in or nothing

不了！廢城又豬了

好想畀ky指住我鬧

阿德一定得

Sor

角派$

落雨 跑馬輸輸了

B or s?

B for sure

你想呢？

點睇chow

頭場點睇

42

想G

不死雀

Fake goal

不死 fake goal

吐血，淨係斷蒙

點睇山神轉左半一

5.5S又爆

我奶番乾淨D 血

金鹿

BEE
烏冬

Sor你個頭 奸爸爹上呀盧根

咪就係實有嬴有豬

盧蛇 早晨

Yes of course

斬木大撚毛是但入多粒

FC橫濱冇盤

又買呢啲

頭先見到
手多

完左喇喎4：2

仲有幾多淨

諗住直插客勝

香香公主真係好勤力屌球

屌56k左

拎返50都好

澳假角大

世正here？

我的字典裏沒有放棄 因為已鎖定盧

今日未感受過羊錢既感覺

SAME 想派都派唔到

馬仔 50上1000🚬

Gchi

目標2000 目前80

皓賢一定得

角細

2:2 墨

法國KY 太強

尼卡沙

想支持愛隊角大

阿德?

呢個就是派$$嗎

塵晚跟ky買左兩場都豬
係咪拎黎fake cdrom

唔是 佢今朝都中9.5S

站得太久~~~分叉口怎麼去走
我夠膽孤注一擇~~~完全沒有顫抖

頂住個半和

唔記得係呀德定西流

ky澳假愛隊好似係水手同西流

盧有水嗎，1點你主場

等返50買自己信心馬起返隻g今晚再gun

跑去狗會入錢

買bee 好無呢 好似羊硬咁

蒙特7.5 8.5
急流9.5s

1點快到了

唔係好想再買你愛隊角
輸緊都刷唔到

又贏

好想買盧 但又覺得佢贏唔到

？

贏埋贏埋都唔夠ho yin 1注

?

松本山雅

松本
Bee

盧點睇

400>5000

我入400玩左半個月都係500-900

落雨唔識買 嘉琪買乜

山形山神

陳晚爭少少就追到數
一陣拎番啲出黎先
I love lo

半和cashed 有錢賭馬

整10蚊13先

沙田 星期日
第1場 獨贏及位置
3 帝豪寶貝

$ 500.00
屌你老母掌加其

R1 w唔洗買1,2喇 暫時睇好2,14p
w應該會跑隻隔夜出黎

琴晚中左4串1同5串1

熊本點睇，盧蛇

嬴錢請老豆飲茶先
大家唔好忽略屋企人

係每注定加埋

每注500 買馬玩細D

2.05->2.02 邊個咁大力

sorry

山形山神果場係球探睇 對手係讚岐烏冬😑😑😑

SOR

@賢

跑好D 呀仲睇

2.07 - 2.02

咁咪姐係讚岐

你買完變2.02

BEE 松本 山形

人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解
贏得風光 豪得精彩

a欄 落雨 唔利前置啵
我唔知要唔要自己好

冇人要熊本？

2.07>2.05>2.02

琴日有隊叫空中巴士 臨尾仲反cup

我要你就得啦

呢隊我都見到

GUN

唔買住揀唔到

2.0

2.02-2.0

2.05入ed

咁落法好怕

2.00

條撚準備 屌掌加其

要1314

2 11 14

11 14 good

綠格必羊

痴撚線 係咁跌

信你沙田 星期日
第1場 連贏及位置Q
3 帝豪寶貝
拖
11 必定掂
14 和平開心

$ 100.00

加奇anymore

再係咁買盤都要著啡格

買唔切 想jump了

買唔到頭場

2 8 1
屌 14咁都俾人追

2 8 1 3

屌你老母長包皮

又雷神

阿妹唔知做緊乜

莫雷拉又嬴
屌你老母掌加其偷唔到位

屌爆你個閪 蔣嘉琦

長包皮正g

屌你老母掌加奇

山神 不死鳥

屌你老母掌加奇比人頂屎忽跑唔到出去

山神 千葉

蔣家奇 食屎狗

都唔明呢場買嘉琦係咩事

場場都買雷神p 唔洗好耐可以睇樓

你準備定賽馬日比人屌啦

我愛你嘛

1 2 3檔都鬥快出

我自己都唔買 佢地係要買 冇計

莫雷拉真係好on9 損人不利己

渣G

因為你係蔣嘉琦

個個賽馬日都搬屋企人上連登

多謝班反雷撚

呢句真

玩下姐唔緊要

做咩死都要反雷

冇反雷呀 冇要佢咋呢場

潘狗仲pk啦，上次潘狗退出但d馬都3w

好大雨
費事落街入錢 今天不賭了

屌你老母偷遮狗

偷返人地個把

又岩
隻11死左去邊😭

次次落雨都比人偷....

買親潘狗都唔知死左去邊

大師出左盧sir果場

落雨要用遮

對家OR同路

大專生賭波輸左2皮野

咁似炸魚薯條
佢仲有無返入黎？

下場冇潘了 唔係又雷掛

同晒路
今朝salt city被cup
難道。。。。。

唔好啦...

Full grant here

唔係全部半細下化

你full grant都賭咁大

日乙盧唔會破處的

薯條巴點止兩皮

唔好啦。。。

D錢之前贏番來 但唔識忍手...

死鳥1:0

幾錢

4！

原來有隻大行情！

邊個係大師

冇馬水點賭

含我啦

R2 1 7

咩事

Ky愛隊角大可要？

潘騎姐

-O- 個口夠大嗎

樓主究竟去左邊？

又有莫雅呢仆木嘴

叫g比公安拉

琴日話北上嘛 唔g 幾時番

高sir半大

做g比人掃

北上就開5,6個post啦

榮譽重心

撐莫雅

1 > 5 7 10

第二場 位置q 1 4 13 點睇

R2 7有無同路？

R2---3 4 5 7

盧代住先啦

R4有炸魚薯條

千葉 0:1

山神淨係識爆右路

有無人煉過腎者之石？？？

新post？

Ok

假lo黎ga

假盧黎架

bee快入波

假LO 黎

屌你老母掌加奇

Use this?

gd

7 5 10

山神入波未

屌

玩住馬仔先

冇左隻膽

R3係咪今日重頭戲?

跟咗 5 7

1001